呢個確診個案 懷疑係波台手足

#6 (確診) 住院中
47 歲 男 確診日期2020-01-26
居住地 香港

入住醫院 瑪嘉烈醫院

曾訛稱任職「會計師」，實際上是武漢武昌白沙洲市場的收銀員，因被狗咬而於 1 月 23 日到律敦治醫院打瘋狗症針，當時無發燒，到 24 日再次發燒，25 日留院。

未必關隻狗事

唔係佩哥就係世清

成個波台講畀狗咬
佢兩個一齊排第一
我認第三

似N賓
佢守開村口

咪咁 港父sir唔係狗

佢低賤過狗

會笠既狗